般茅 對 利物浦 3

jelly d氣

OX

GOMEZ ON9

gomez

KUYT

5:0未

仲唔換文尼入黎
廢中係咪想雪到佢唔識郁

La子帶得生個波

用佢換古啦
又要古踢咁耐

Ings

全英超得一隊ON9 4:0 仲逼搶緊對手

ings

換恩師

ings 差d

3個搶第一點

明明文尼自己冇態 又話人好雪佢

MOTM OX

上場球獨食真係

廢奴值d

CAN
如果LALALA 有番態希望下場都唔洗見到佢
雪到世界杯

90 分鐘仲鳩逼

張伯體力好好

有教好訓

作物體質素同技術好好

哎呀 ， slk

Slk

早抖 ， I love u

motm: lovren

古天奴送波衫
問過FSG未

抖足成個星期喎

新謝拉特係咁出熱誠飛剷

原來推錯po

好有愛心

軒巨都係

No errors to goal 就拎硬架啦

軒巨除衫個下d肌

如無意外fifa應該會出張lovern totw
84啦我估

以依家既人流 夠唔夠力對阿前推到去下個po

都唔知買唔買好到時

訓啦ching

David Silva 好似話係前列線癌

L6係修果時明明唔錯 點解黎到成日自爆

因為佢踢緊利物浦

古賽後訪問仲係冇肯定留隊

張仔真係愈打愈順

一開始傳生仔, 跟住就傳難產定老婆出事, 而家變咗生cancer, 幾時會有官方消息

唔係自己隊都唔鍾意見到有球員出呢啲事

走硬架啦